午餐：18012018

肉餅

大塊到我食唔晒

轉咗咸蛋重好味

弘b終於回歸食台了
鹹蛋肉餅好正呀

係咪有三個數字 新開果間

係呀 東瓜 喺俊宏軒

隔離間野有時有個mk妹

果個咪我囉

熱烈歡迎！！！

賣相不錯

幾好味

我好耐冇食肉餅啦

好大舊肉